=========
Ann Arbor, Michigan: Thị trấn Đại học sôi động và nhiều hơn thế nữa
=========
.. meta::
   :description: Ann Arbor được gọi là “Thị trấn trên cây”, một tuyên bố hoàn toàn đúng. Một địa điểm tuyệt vời để khám phá là Vườn ươm Nichols với 283 ha vườn và khu bảo tồn thiên nhiên.
   :keywords: Ann Arbor, Michigan, du lịch Mỹ
   

Ann Arbor là một thị trấn của Mỹ cung cấp nhiều thứ hơn cả sự quyến rũ cổ kính. Tôi chính thức bắt đầu kỳ nghỉ hè của mình tại thị trấn Michigan tuyệt vời này, cách Detroit chưa đầy một giờ lái xe.

Đó là một nơi xanh tươi, xinh đẹp với khung cảnh ẩm thực thịnh vượng, âm nhạc, văn hóa và thiên nhiên tuyệt đẹp để khám phá. Mặc dù người ta có thể thực hiện một chuyến đi trong ngày, nhưng tôi khuyên bạn nên ở lại ít nhất vài ngày.

*********
Đường chính: Nhà hàng, quán bar và cửa hàng sôi động
*********

Ngay cả một cuộc đi dạo đơn giản qua quận trung tâm thành phố cũng hấp dẫn. Ở bất cứ nơi nào tôi đến, mọi người đang thư giãn và tận hưởng không khí trong lành đáng yêu trên những hàng hiên ngoài trời với hương thơm của thức ăn ngon và tiếng cười nói tràn ngập đường phố.

Tôi không biết, Michigan có một khung cảnh tuyệt vời của nhà máy bia nhỏ và một vùng sản xuất rượu vang đang phát triển. Vì Ann Arbor là một thành phố ẩm thực đặc biệt, nên nhiều nhà hàng ở trung tâm thành phố phục vụ các loại bia địa phương, rượu vang và thực đơn dành cho người sành ăn - nhưng vẫn dễ tiếp cận.

Việc mua sắm cũng rất tuyệt, với nhiều cửa hàng độc đáo do các chủ doanh nghiệp địa phương điều hành. Một cửa hàng truyện tranh và một hiệu sách thế giới với một phòng trà là một vài nơi tôi thích nhất.

.. image:: image/Ann-Arbor-Michigan.jpg
  :width: 650
  :alt: Du lịch Ann Arbor Michigan

*********
Zingerman's Deli: Món khoái khẩu của nhiều Tổng thống Mỹ
*********

Zingerman's Deli là phải có. Nếu bạn chỉ có thể chọn một nơi để ăn, thì hãy xem một trong những món ngon tuyệt vời nhất mà tôi đã thử. Cửa hàng thức ăn ngon do địa phương sở hữu này cách Main Street một đoạn đi bộ ngắn và kiến ​​trúc lịch sử của nó là một điểm thú vị.

Hãy thử một cái gì đó mới; các nhân viên thân thiện có kiến ​​thức và vui vẻ cung cấp các mẫu thức ăn. Ngay cả cà phê pha lạnh cũng tuyệt vời. Tôi đã quay lại hai lần để mua cà phê và ăn trưa dã ngoại trước khi tiếp tục phần còn lại của chuyến đi.

*********
Vườn ươm Nichols và sông Huron
*********

Ann Arbor được gọi là “Thị trấn trên cây”, một tuyên bố hoàn toàn đúng. Một địa điểm tuyệt vời để khám phá là Vườn ươm Nichols với 283 ha vườn và khu bảo tồn thiên nhiên.

Tôi như lạc vào sự tươi tốt của cỏ cây hoa lá. Đó là một cách tuyệt vời để đi bộ đường dài hoặc đi bộ nhàn nhã và hòa mình vào thiên nhiên. Sông Huron xinh đẹp chảy qua đó và có các môn thể thao dưới nước như chèo thuyền kayak và chèo thuyền.

.. image:: image/Nichols-Huron.jpg
  :width: 650
  :alt: Du lịch Nichols Huron

*********
Cơ sở Lovely của Đại học Michigan và 'Ngôi nhà lớn'
*********

Một cách khác để tận hưởng một ngày là đến thăm Đại học Michigan lịch sử, nơi có khuôn viên rộng lớn cung cấp một chuyến đi bộ hoàn hảo giữa những hàng cây ấn tượng và kiến ​​trúc lịch sử và hiện đại tuyệt đẹp. Tháp đồng hồ Đài tưởng niệm Burton cũng rất tuyệt vời để xem.

Nhạc chuông từ carillon lớn của nó có thể được nghe thấy trong toàn khuôn viên, đây là một nơi hoàn hảo cho một buổi dã ngoại, vì nó vừa yên bình vừa tràn ngập hoạt động.

Không có chuyến thăm nào đến Ann Arbor là hoàn thành nếu không nhìn thấy Sân vận động Michigan nổi tiếng, được nhiều người biết đến với tên gọi “Ngôi nhà lớn”. Đó là sân vận động lớn nhất ở Hoa Kỳ và có thể sẽ chật kín với hơn 100.000 người hâm mộ bóng đá vào các ngày thứ Bảy vào mùa thu.

Cho dù bạn có phải là người hâm mộ thể thao hay không, năng lượng của địa điểm rộng lớn này là tuyệt vời và là một trải nghiệm đáng để chiêm ngưỡng. Tôi đã may mắn được tham gia một chuyến du đấu và thực sự ra sân. Nếu bạn có thể tạo ra một trò chơi, hãy sẵn sàng để hòa mình vào một số tinh thần đồng đội và lễ kỷ niệm nghiêm túc.